獲獲打完風 落完雨 個地盤都水浸

快D搵吸水豬豬吸曬佢啦